［長文慎入］ 有感而發 現時嘅戀愛

雖然人生唔係經歷左好多，
但有時候係身邊都聽過唔少人嘅心路歷程又或者佢地嘅感受。
或者就係呢個年代嘅自由戀愛因而慢慢造就出黎，
以下講嘅嘢唔係話全部人，只係一部分，希望只係一小部分。

好老實講，唔少人宜家見一個愛一個，不論男女，更羨慕以前年代嘅人可以愛一個愛一世，長相廝守。

做第三者，女仔唔潔身自愛都算，唔好破壞人地 可能明知個男仔有另一半，都要埋人身，再離譜嘅係食自己姊妹嘅男朋友/老公。唔可以怪曬個女仔，因為一隻手拍唔響

偷食，不論男女，同另一半冇新鮮感就出去偷食。帽完人又或者食完第二條女嘅人，請你放開你另一半，比佢擁有比你更好嘅人照顧佢

揾水泡，因為自己分左手唔習慣自己一個人而揾人代替，自私嘅行為有冇諗過做水泡個個真心愛你？最後你走左出黎，做水泡個個又揾水泡？

唔想令人對拍拖更冇信心，唔打咁多。

拍緊拖嘅人，請你好好對另一半！
有時女仔唔係唔想信另一半，而係呢個年代太多誘惑，連自己女仔都未必信唔過女仔...

避嫌，唔好令另一半諗更多。
交帶，唔好等另一半擔心。
磨合，為了同另一半行更遠嘅路。
主動，為了比另一半感受到你嘅愛。

如果你想你以後可以同你嘅另一半可以幸福咁行落去，唔好做啲傷害/破壞人地感情嘅人，因為如果你發現 你第日遇到你好愛嘅人 以前有出過軌嘅話，你都可能會有條刺，又或者怕佢會重復犯錯。

Sorry for 1999
只係有感而發，唔同意請你笑笑就算

sad but true